最近仲有玩開手遊入（抽野果種）

各位巴打 可唔可以介紹d好玩同值得玩既手遊 （最好就新d ga la )
受到youtube廣告影響，都唔知玩邊隻好

Travian

失落的龍絆..真心推薦

最正一定係夢幻模擬戰

使唔使del呢個

屌 笑死 好賤
不過樓主好似弱智 唔好笑佢